有冇人做過貝沙灣保安

貝沙湾請日夜更保安員，日返0800至2000止.夜返2000至0800止.日新840元一日.有興趣返WS.91391060楊生聯絡查詢
有冇伏
岩岩停左牌,急找野做

貝沙灣都冇100蚊個鐘 又要入到薄扶林

咁又係真係好遠
不過我上網睇 咗好多份
係得呢份好少少
所以唔知係唔係有伏

咁遠

返26日都有成2萬1
算唔錯啦

客西
不了
新年做ok